頭先好奇去左睇ig時代革命hashtag...發現

乜撚野事點可以洗走佢？

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

鬥洗

核突到核爆嘅文宣
洗翻佢，洗到佢沉低？
唔想比啲垃圾騎劫

d垃圾五毛post個個有萬幾like

富有中國特色的核突文宣

買翻黎架下話

report 哂佢

言論自由，咪狂po翻共產狗冇屎眼囉

全部檢舉晒

Report唔留手

去番淘寶買like

厲害了我的国 一人一like都有13億like

好撚多都冇po 假ac 都係8月先開

唔好晒時間同呢啲人浪費口水啦
之前開左幾個ig ac
全部半日唔夠就卑人report到封左

Reported

直接report acc

report 或者 用正常圖洗走佢地

文宣ac都封？

換個新既 GG

係
好撚癲

貼六四相
其實啲tag五毛搵多佢地用黎洗人版

淘寶有得賣